五毛轉移視線 目的令港人無法團結對抗中共

舊post離奇消失

把舊post 推返上來

,,,

,